老豆老母改壞名例子

識人叫:黃小明

有冇求其到咁

第一個仔叫李一
第二個叫李貳
父母香港人,對上一輩都係香港

都幾型

大將軍

點解唔係李壹李貳李一李二

房仕龍

吳廣德

姓賴叫X絲
英文名叫ceci
雖然係小學雞
但一定會俾人笑

陳小明

鍾樂珊

我以前中學miss個女叫 羅欣彤 佢話佢個女畀人笑 攞飲筒

羅定偉

王小強

王梓X

如果生得唔靚仔比人恥笑

吳巧笑

又係高婉衡嗰啲

識人叫吊老母🤣🤣

余初見都冇？

吳美麗

大仔後代可以叫李一一，李一二，李一三
大仔個孫輩：李二一，李二二，李二三
大仔曾孫：李三一，李三二，李三三

識人叫朱育強

振英虐華

徐定富

熊商囍

鄭月娥

比卡超

燉冰強

中定英

鄭月娥

吳光正

以前做裝修時岀糧俾木工師傅見到有一個師傅叫“楊巨祥”

有上代人叫
李露媚

歐陽義勇, 司徒無慘

霸氣喎

李志威

點解咁撚多父母改名個時唔會諗到改花名既可能性
喂大佬有d名係你讀幾次自己都想笑啦
最經典個d : 徐定富 鍾樂珊

李壱

識朋友叫刁茜
佢話讀倩，我哋緊係讀西啦

陸浩章

邱惠琪

Joe Yeung

大西北😂

細仔叫李自爆

Ceci Lai = 時時瀨

係政府書信見個officer 叫李露媚

仲未退休

秦袋

周永恆

賴屎屎

陸浩昌請到五號窗

家姐: 吳曉婷
細路: 吳俊廷

楊偉

鍾學珊 戴學珊

侯琴

唔係將軍澳哂

李春待

佢老豆老母下世都一定會做畜生

鍾樂海
Mountain 同 Ocean

南區某間大快活經理叫巫育生

聽過有人生雙胞胎
就係改啊一、啊二

以前有個同學叫x美麗 但係一個肥婆黎

識人叫鍾國仁

好多年前好似有個港姐叫 吳美麗

黃豆
楊偉業

許可證

咁細仔後代點算

嘩 笑到賴屎 你個 Missy 咁𠹌幽默 個女係咪別名海龜殺手

條友唔識典又亂用典，「人生若只如初見，何事秋風悲畫扇，等閒變卻故人心，卻道故人心易變。」
本身就係形容感情唔穩固，叫余初見，想成世同人都咁疏離？

中學同學 周牆賓

九品中正制咁撚樣

戚黛黛

小學有個老師叫李錦崑

鍾一新

鍾樂樓
鍾樂佳

一門四傑

吳港喜

好掛住佢

Front desk: 先生唔該去六號窗排隊

陸浩昌：點解我前面多咗咁多人？

豬柳強我就識

細佬唔叫吳曉毓算好啦

習總 雜種

諗起呢段片

Yahoo 知識 果條友

戴(大)家樂

曹美女究竟做過幾多間大快活

楊偉
小學同學
果時成日笑佢陽萎

#38

黃秋生

男人三大惡夢：

周柏豪、戚黛黛、車沅沅…

鐘樂凱。會唔會係兩姊妹？

習近平
鄧炳強
李家超
鄭月娥
鄭若驊

鄭月娥
鄧炳強
李家超
鄭若驊
太多不能盡列

識人叫楊智x

神算

魂．初弒

呢張真係見一次笑一次

我家人有個叫十五，原因係農曆十五出世

計數肯定好勁

史忽龍

李港先

一二一二隻腳呀屌 幾時郁到隻手呀

梁振英
謝振中

武統台

查冬寧
dunning cha

X Æ A-Xii

張三
李四

范統

古代係咁，用出生日期去改名，比如朱元璋係8月初8出世，所以佢原名叫朱重八 佢老豆五月初四出世，所以名就叫朱五四

吳承仕 黃式三

第九個仔咪

唔洗問一定大陸喱

痰尿盅
陳含賓

慄戰書

羅佑大

唔係古代係咁，係元朝特別貶儒貶漢人南人，底層百姓啲名先起得特別求其。
元前一朝，宋朝文化高峰，啲人名起得好好

美女仲喺淘大分店

關家榮
游乃強
鍾雅倫

秋哲，幾有詩意

不過姓鍾

吳曉婷
吳曉旭

女嗰個冇問題 男就

賴屎婆

有次搭船貪得意睇船員名單有個船員叫鍾牛奶

邵學佳

梁晶晶

留名

幾好笑

唔識果個係你喎

李二點一 李二點二

應該轉做獸醫

依位醫生都幾撚冇醫德吓

車丸丸

中同叫李悅慧

盧勝重

關心

江嘉敏

蘇發 英文叫 So fat

柯史

到今時今日都好記得有個補習"天王"叫never wong :0) 心諗jm9

吳曉晗

你先唔識喎

呢個佢自己改的

唔識wo

劉巨龍

有幾巨啊，睇過

初見其實好靚

如果成首詩本身就係你講嘅意思
但如初見呢三個字係好美好個喎

有個區議員叫吳美

點解做醫生咁睇唔開

鄭念慈
鄭紀航
蘇文隆

人如其名

楊偉x

小學考試完之後 每form頭3會上台頒獎
每次都有個同學仔上去 年年都記得佢個名

台上
：「武榮耀 請上台領獎」

台下

有個小學同學叫洪百男
有年學校Halloween party佢阿媽幫佢笠件紅白藍膠袋喺身

我fd同名 但係佢姓方，仲要係女仔嚟

李壹

「唔準停」同「唔曉郁」

搵我？

咁撚叻既你

區議員 吳美 （ 同路人黎）

黎豆子
胡蝶忍
傅義勇
俄善逸
鄧治郎
金蜜璃

曹美女

你當吳勝利死架。

我識個叫賴錦時 師兄黎唔知個名係咪exactly咁
連中學啲老師都叫佢賴屎/賴緊屎

識人叫獎勵雲

paypal 譯做寶貝 笑到停唔撚到

裕民坊隔離嗰間見過

柯鍀成

王大陸

識人爸爸叫陳華
個仔叫陳小華

試過係運輸處等緊果陣，叫咪：
盧弟，請到二號窗。

全場人抬高頭望，然後有個呀伯行左埋二號窗

李好
第一次聽都嚇親

你搵我？

陳溢智

張軍

我聽過有個仲衰叫李好好

識人叫蘇帥
小學嗰陣英文Issac So
勿相認

Sor 係handsome so
中學改左叫Issac

可能係兩姐妹

見過有人叫張秀禽
邊個諗得出用個"禽"字

所有叫芷欣嘅女仔嘅花名都一定係紙巾

清清地幾好

識人叫 吳浩昌

吳浩昌請到六號窗

以前中同叫周慧娟

何賓周

信佢never wrong 咁解

激烈的海膽

仲有伍浩昌

貝寶

老婆話讀書時有個支那同學叫吳聰良
唔用廣東話讀出黎係冇問題既

呢個真

以前有個老師叫李小明

但唔係佢個意思

首詩前面係講人會變月會圓，當2個人愈來愈熟絡，佢在你心中的地位愈重要，一些事都會令你悲傷。

只係人大了成熟了，總要變的。

應該係父母想仔女保持初心……掛。

吳曉旭

呀妹 吳曉婷

拎嚟計Matrix?

楊鉅祥
廖植標

真人真事

曹美女？

其實日本都係咁，如月呢d係名係日子黎

薄熙來個女叫薄瓜瓜

李坤仁

朱八八

以前識有人叫x匡智

Jayden

香港有無限個小朋友叫Jayden
撞名撞到仆街

魂初 弒

沙田都見過啦

姓杜 叫磊施

黃貴妃

大陸人，好似仲細細佬妹叫范剛（低）、范婉（碗）

更正：（缸）

鄭月娥
名冇問題, 係個人有問題, 應該唔算改壞名

見過有條友叫婕妤

我個到個穿巴司機叫呢個名，已經5張幾

有文化既話，大仔叫李伯，二仔叫李仲，三仔叫李叔，四仔叫李季

喺外國讀書 有個人叫 Cheung Ho Lun
點名會排做 Ho Lun, Cheung (因為last name)
跟住有人大叫:好撚蠢
成班香港人笑到仆街

小學有個師弟叫陳大文
仲要年年A班1號

貂蟬

閃電球

蔡心強

無慘

武斌洲 都無人講?!

吳撚信 吳撚芝 吳撚明 信芝明三兄妹 唔記得邊度聽番嚟

程迪 （勿相認）

林美香

識人叫 杜 「史」水

第十一個咪李拾壹

識人個仔叫楊一

依家都有個區議員叫吳美，深水埗嗰邊嘅

識得有個大同叫李若智

司馬貳

仲有芷君

姓高叫興
高興

依個真 見個個的士師傅叫麥九

笑死

你隻眼咁撚盲我都笑到停唔到

胡漓晶

已贏

蕭瑤

陳依依
𧝁靐龘
薄瓜瓜
令計劃 令方針 令狐路線 令完成

返工見過個大陸客叫“朱珠”

起讀邊右嬲不文中

以前番工見過

你唔好咁啦
我淨係諗到八月十五

Lam po po

識人英文拼音係Bai Qi
成日比人笑係白痴

佢老豆 鄭阿毛

戴祥金

有個小學同學叫梁爽爽

湯思華

出現了

不過佢唔算改壞名

見過有人就咁叫王梓

睇醫生聽到叫名「林美香」

王 德 發
What The Fuck

高遠岩

王梓俊?

長度唔係咁重要
我係佢實改名叫楊鉅操

鄭月餓

姓孫 英文名叫Sun

What about X 恭梓

以前好興叫呀妹
我呀爺又叫細妹

鬼佬都係咁改

樓上有楊巨祥
屌那星起碼有半年畀佢諗名
搵風水佬改定自己改好都冇撚理由改個咁嘅名

真心問篤屎好過問佢地啲父母

龍顯佑
龍 顯 *幼*

劉定堅 出過post都幾多人識佢

何大一

識人姓 操 仲要係個女既

識人叫曾英偉

聖玉強

大笑左出聲

Wah Chan Jr.

私緊片

羅有恆

施思思

1
1.1
1.1.1
1.2
1.3
2
2.1
2.1.1
2.2
2.3
3
3.1
3.1.1
3.2
3.3

以前CCTVB的確有個記者叫林美香

李六四，李八九

童詩顏

識個太子爺叫王梓x

因為呢個名上過鏗鏘集

宋禮勤

你Miss係香港人？咩口音嚟

識人叫李老鼠

咁耐都未有孔龍龍

佢話係啲同學笑佢

海龜殺手笑咗

識得三姊妹叫一/二/三嘉

李三娶陳四
個仔應該叫李十二

林友德

江嘉敏
肛交敏

李六七

仲有苟浩昌

我自己同老豆個名一講就出事我老豆個好朋友個仔叫伍亦梓

女人就慘 嫁個姓畢嘅

郭嘉其
割包皮

on撚鳩 咁都好笑

外國 都好正

入錯行

一郎 次郎 三郎 四郎 五郎
新一 健次 晉三 季四 信五

沙田

三女四女好慘

魂初弒

盛玉強

奥運傲映風林夏子婷

仲有 王子x 黃子x個d

黃秋生個仔

唔錯，可以build埋資料庫

中學師弟：楊偉斌

識人單名叫珊
陳珊黃珊何珊

一叫名就一大埋男人走出黎

林園翔
臨完埸

Y

叫𨳒閪

係街上叫個名十幾兜友回頭應

女仔叫奕晴（疫情）

高慶

姓黃?

好似係

中學定小學

唔知算唔算中學

姓刁都係北方人

其實好q多人叫美女
點解淨係紅曹美女

其實幾可愛聽落

我樓下個替更保安叫鄧麗欣

姓伍真係難搞

戴陸仁

呢個經歷呀
擦鞋擦到

黃子x 英文名叫prince 但係唔靚仔
或者另外一個例子係英文名叫king
勿相認

車婉婉
戚黛黛

李柔

林肯

禤靐龘

之前有條友叫呢個名

梁振英鄭若驊

佢有個兄弟係咪叫朱育輝

好似仲有個柒萬里？

時代廣場女廁個姐姐

#41

陳國邦

何硬詩

識個叫車振x

識有個同學叫 一一 個妹叫雙雙

海龜殺手

以前聽過朱甘勝

查錫我
我諗大部份香港人唔知個由來淨係識笑

倒返轉就係 仁依

刁大大

大笑出聲

中學有個訓導叫x大中

吳敏司

何若智

美霜，好靚既名
但佢老豆唔諗下自己姓車
由細畀人笑到大，係笑到癲果隻

最有印象2個阿伯
一個叫 李巨根
一個叫 吳妹

其實個名幾好
咁啱爬咗上總書記個位啫

吳駿

見過大陸女個名叫「詩婷」。去到美國讀書都要解釋幾次。係Shi-ting，not shiting

唔係姓吳 我對讀音差少少好唔滿意

盧弟秀
BTW 小學隔離班好似有人叫狄嘉

好撚同意

屌你老母咩佢老母係咪玩鳩個仔架改咁既名

池美麗

笑到仆街

唔撚滿意喎

有同學叫做曉菲
曉飛 識得飛

中學老師叫 朱玉寶
佢第一日上堂介紹自己 全班笑撚到標尿

豬肉堡

見過個叫 黃金榜

二奶命

山本五十六

海龜殺手點解

以前學校有人叫江家明
個個叫佢江交明
之後就算佢改咗名
人人都叫佢肛交

做獸醫咪fit

一二一二隻腳

點可以冇佢

富臨集團主席陽痿先生

都唔係佢老豆改 撚識字咩條牛屎飛

細個無聊揭電話簿見過:

李好彩
林花

仲要有好幾個同名

Koopa？

台灣人名feel

咁啲人重去唔去好？去好似侮辱自己咁

識人叫家智，之後花名叫膠紙

唔係人名不過

教地理既...地理露媚

而家係朗屏大快活做經理

名：巨祥
姓：楊

鄧炳強

又炳又強咁
十足十低文化水平農民先會幫個仔咁改

灣仔都係

鬼刃都係叫上下
叫李上壹

李嘉欣個仔都係

Jr.

係李陳十二

呢個係佢比海膽吉親自己改喎

吳毅晉

條友又真係懶過狗

好多年前富昌邨大快活見過美女

諗起呢個區議員

李小加

識有人叫柯思伊，同一構造

農夫

Jason , 姓許, 簡稱 Jason Hui , Son hui

真係好吳美吓

飲筒咪係海龜殺手

so 辱華

最怕改錯名 小學雞好鍾意改人花名

唔係親生

雙兒

應該問佢咩鄉下

以前中學有見過個社工叫 王若詩，下意識去問佢老豆係咪睇金庸睇上腦

曹美女好高級

無人講咪你講囉屌你老母閪

危家全
仲有人記得佢嗎？

嘩頂差啲唔記得笑

有個區議員 叫吳美😂

哈哈哈

邱惠琪有限 送完即止

你個名

單字幾好喎其實
但用一個「一」好柒,
一用溢
二用懿

司徒霸道

但 伊利沙伯四世 又無咩問題

陳大俠

原本叫X君，後來(小學某年)老豆覺得唔夠man，改左做X軍，成侵蝗味

嗰個就係我

真係見過
姓吳，叫敏詩，大學生，我唸佢肯定由細比人笑到大，唔明佢點解18歲都唔改名

模型

梁民正

屌 佢老豆老母係咪好憎佢

姓吳真係好難改名

劉定堅

黃心定
Wong Sum Ding
Sum Ding Wong

房事龍

中學同學 容二
勿相認

饒斌齊～～搖賓柴

唔好叫雞 la～～

以前學校附近間餐廳有個職員叫曹美女

蘇佩雯
英文名：superman

吳幸美

見過個中文名 王君(同音) 英文名叫 king

車牌咁撚樣AA，之後AB

睇佢個樣唔似

大快活 曹美女

以前有個同事, 叫吳友好, 真係人如其名
做野錯漏百出, 教完都係做錯, 仲疑似特登做錯D野要其他人幫佢執手尾
第一次見到人辦嘅: 最怕改壞名

藝術王子洪老師

洋巨腸喎

月蛾

高興

屌你人地大快活高層黎

想睇下曹美女係咪真係美女

識得有個朋友叫劉漢高
又係好滑頭唔老實
唔知算唔算叫改壞名

大學有個course 同班有人叫 Chan Tai Ming

大快活有個叫曹美女

廖勁標

攞定位（飲茶）

全名連姓係3個字，假設姓Y
YX君 > YX軍
其實連個X都改左，同君>軍 一樣，同音，但充滿支那蝗味

我識一個叫黃大明

歐義蘇

唔知係唔係同一個人，我排緊睇牙都聽過有人叫李妹妹

中同
梁民正

勿相認

有何貴幹

識人叫玉華

元秋

見過個侍應叫黃金條

鹿鞍山都有見過佢

之前睇醫生見過人叫朱錦絮

你跟阿爸姓定阿媽姓?

乘數嚟

鐘美西

大哥：楊鉅祥
二哥：楊鉅偉
三弟：楊鉅恆

細妹：楊鉅環

仲做緊

瀨屎師

識得有人做老師叫 朱彩晶

個個學生叫佢精彩豬

楊偉基

YoYo

有咁既老豆 唔會廢得去邊
佢大個咗究竟咩人敢笑佢

ok u win

呢個堅好笑

吳曉婷(真係坐唔定)

何浪漫

係陽具長

豬採精都夠哽

老豆以前同學 廖植標

同公司有萬寧同百佳

吳耀明

又再一次證明連登冇獨立思想 一堆正評炒撚晒車

勁尷尬

How about 朱茜

林禧龍
用英文讀

惟有睇中醫

識人叫小寶
女仔唻

gaylord

我有個親戚叫黃有明 笑4

見過有女仔叫 吳祉旗

婉 字讀碗既咩讀丸架

蘇育宣

蘇玉華